{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_061010",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=46568&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔반월"
    },
    "text": "9月アジアード選手村の近くにある宿泊施設では、快適で楽しい旅行をお楽しみいただけます。 当宿は無料朝食と軽食サービスを提供しており、毎朝食事を楽しむことができます。 バスターミナルと地下鉄駅が近くてアクセスが良いので交通に便利です。 ロデオ通りや九月洞文芸通り、飲食店街などのグルメや便益施設が周辺に位置しており、旅行者には便利な環境を提供しています。 仁川ターミナル駅や仁川総合文化芸術会館、文鶴競技場も周辺にあり、観光にも最適です。 チェックインは月~金の午後8時から、土曜日の午後10時から、日曜日の午後8時から可能で、チェックアウトは月~金の午前3時まで、土曜日の午前12時まで、日曜日の午前12時までです。 宿は無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 また、歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供しており、駐車も可能です。 レストランやスナックバーもあり、食事や軽食を楽しむことができます。 朝食は毎朝7時30分から9時30分まで提供され、月曜日は朝食が提供されません。 ロイヤルスイートの客室では調理が可能ですが、魚類は調理できません。 最大人数を超えると入室できず、ホテルの事情により情報が変更される場合があります。 オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があり、画像は実際とは異なる場合があります。 未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設では朝食が提供されますか？",
            "answer": "はい、無料朝食と軽食サービスが提供されます。毎朝食事を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "交通アクセスはどのようになっていますか？",
            "answer": "バスターミナルと地下鉄駅が近くにあり、交通に便利です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ロデオ通りや九月洞文芸通り、飲食店街などのグルメや便益施設が周辺に位置しています。また、仁川ターミナル駅や仁川総合文化芸術会館、文鶴競技場も近くにあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは月~金の午後8時から、土曜日の午後10時から、日曜日の午後8時から可能です。チェックアウトは月~金の午前3時まで、土曜日の午前12時まで、日曜日の午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設は無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "歯磨き粉と歯ブラシは提供されますか？",
            "answer": "はい、歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "レストランやスナックバーはありますか？",
            "answer": "はい、レストランやスナックバーもあります。食事や軽食を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "朝食の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は毎朝7時30分から9時30分まで提供されます。ただし、月曜日は朝食が提供されません。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できない場合がありますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室できません。また、ホテルの事情により情報が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 431,
        "QA": 528
    }
}